點解拜仁叉會咁多錢落youtube廣告

佢咁樣出廣告其實要幾多錢?
佢賣course賺得番咩?

佢d野都唔洗本既
最大成本咪ad

因為真係會有好多水魚買課程

擺到明寸蓮燈仔買唔起premium

Kevin , 柒撚到

佢講人唔好用youtube,但明明youtube premium 唔算貴